# Настройки для работы с Python
Для работы с **Python** необходимо произвести установку среды Python, 
а также, для удобства, Git для работы с репозитарием и среду разработки для 
программирования.

## Python

## Git
Для установки клиента для Git и работы с данным репозитарием необходимо скачать с 
[сайта GIT-SCM](https://git-scm.com/download/win).

Процесс установки очень простой: жмем Next до пункта "Choosing the default editor used by Git", 
где необходимо выбрать любой редактор кроме **Vim**. Удобным вариантом будет **Notepad++**, если он у Вас установлен.
Также неплохой вариант **Visual Studio Code**. Можно выбрать и любой другой через последний пункт и 
указание на прямой путь к редактору. После чего снова Next до установки.

## Среда разработки
В качестве среды мы рассматриваем 2 варианта, выбирайте любой по желанию. У каждого есть свои плюсы и минусы.
### PyCharm Community Edition
Test
### Visual Studio Code
